黑警同五毛，香港人係唔會咁易比人分化到

不撤不㪚 不分化不割蓆
P牌打手收皮啦屌你老母

正面post

大家太多負能量

加油

721 811

正面百